有冇人識點喺世頻講嘢?

想個個人都知我講咩

要世頻=要錢 你有無？

預備好了

去買大喇叭

收20個大喇叭 8000金@1 意密

附近無人回我

密頻要買VIP

覺得要有大喇叭先可以同人收